Nursing Non-Jupas問題求救

話說我而家都讀緊某sssdp nursing
但其實一直都希望可以跳返出u 嘅Nursing 讀
奈何DSE又唔夠分入
而家一直糾結緊non ju方面可以點trans 法
一直都聽人講過trans u好難
如果yr1 就trans 會唔會易過senior entry?
但如果可以無縫接軌 yr2讀完就trans 過去yr3就好
因為始終唔想浪費多年
對唔住各位大佬唔係好熟行情
呢排讀書真係好頹呀感謝

無
degree nursing只可以由year1讀起

姐係只有asso hd grad先可以senior entry?
要trans嘅永遠都係yr1 讀起？

係

你睇下nonju網就會發現senior entry專門比asso/hd graduate

樓主 我都讀緊某sssdp nursing

我唔想浪費多年
見到人地其他科可以send email問下有冇得yr2 升人地yr3
以為nursing 都得

如果可以trans去u
曬多年我都肯
不過睇嚟我都係無機啦
有啲好奇樓主係東華定明專

幾多gpa

我應該同你一樣
你tg我

未出呀
但trans 至少要3.2？
見過上年呢個分hku yr1 收

ou >>>>>>hku

點都要消耗多一年，但仲有時間就照去啦